外資係咩條件下先會被大量嚇到撤離？

雖然香港unrest 持續咗兩個幾月
但中共好明顯刻意將影響範圍收窄係香港人身上
特別係針對香港年輕人，暴力鎮壓，大圍捕，黑社會等，全部集中係香港人身上
令到外國人或外資，感受到嘅白色恐怖相對較少

簡單講，中共策略係鎮壓會以不影響商業大企業運作為大前提
雖然好多企業在港投資已經變得相當審慎
甚至有走資嘅情況，但未見到係好嚴重

如果出現咩情況
外資會恐慌性撤離香港？

想了解多D， 為未來風險做好準備

1300 機場見

核爆 無人再住係香港咪撤 唔係既話無可能撤
就算有另一個地方可以取代香港 咁咪分拆係果面再投資 點會完全放棄一個市場

反而對細公司黎講依家係一個機會 等左咁多年終於有機會洗牌 快啲加大投資

呢個問題問得好

好多人都無留意到
其實港、共，已經係唔介意某程度上的攬炒，
即係香港經濟仆直、GDP 仆直、失業率勁升、甚至 股 樓仆街，我相信佢地有晒預期。

進一步 如果外資大量撤離，佢地係咪真係唔介意？

又點先會外資大量撤離？
其實所謂外資，都係話知你香港人死活，
你街頭 被射左幾多槍、無幾多隻眼、拉左幾多人，
佢地WFC，因為真外資果班揸fit 人 坐晒係外國
你見搞左三個月...股市都未仆街就知...佢地未諗過走佬

我諗要係實質上的經濟制度有改變，先會令佢地嚇走
例如，聯系匯率...
甚至緊急令如果實施起上黎 真係對佢地影響唔大 佢地都未必走...

講真，讓外資撤離香港最大理由一定係中美貿易戰。

美國為佐要整爆支那，對香港實施制裁，封埋香港呢道俾支共最後的逃生門（香港有分幫支共洗錢，規避關稅，協助盗取知識產權，幫支共欺騙全球）。

死鬼佬

放火燒舖搶舖

條例過左就會

但冇咩可能
香港人走晒 或者 被中共捉晒
佢好快係中國內地搵D "新"人口填補晒香港

外資大企業好多唔係做零售

緊急法,解放軍入城.

義和拳

上海陸家嘴有大量外資，成棟Citi Group Tower，所以政治光譜唔係太影響投資其實，反而有外資中共先唔敢亂黎

短期中國會減人口落香港

中期會入外勞

已經輸入緊
醫院同IT界已經通過左輸入外地專才
當然係人都知, 所謂外地專才就係中國

而家已經係啦
你睇國泰單嘢
只不過唔會即刻100%撤離咁張揚 亦都做唔到
慢慢咁走 過咗風頭火勢先走
好似貿易戰大陸啲廠咁慢慢搬走

中資銀行及機構受大幅破壞。

賺唔到錢 自然走

港錢跌5成 睇下仲走唔走

ISIS 係香港恐襲

邊個外國呀？
紐約定東京？